一句講晒 唔該唔好再叫前線退

你地後面冇裝咩都冇嘅 要退自己退
full gear前線退唔退 自己有決定 唔會送頭 但亦都唔會退撚到咁後 你地亦都冇資格批評前線
睇你地d post 睇撚到好柒嬲 退撚到200米外？你不如咪撚嚟啦
同埋 唔該咪撚再做散水撚
that's all

話撚緊你呀散水撚 再dislike 呀

你地成班退撚到咁後嘅 咁驚嘅 不如早d 自己摺埋 咪撚畀我再聽到7點半散

建議唔好出呢啲無建設性post，手足俾人拉咗坐十年係咪你照顧佢地老豆老母？

講緊full gear 前線 你知唔知咩叫真正前線？

今日畀人拉嘅大部分都冇裝 單丁 你究竟知唔知前線係一隊隊的？

你講野可唔可以用下腦先？

出嚟講野

得你一個係前線？
我屌你啦

有勇無謀
你想入去坐 隨便你
但死守唔係上策 呢d叫On9

你就on9 你知唔知真實情況係點？ d 人退撚到100~200外
得返幾隊前線係前面 後面一直話再退 咁前線手足點？有d 就直程話散水 你地想點撚樣？

答我

Hit and run 呀
對撚住你d有勇無謀撚真係哂9氣

我次次發夢都有出 前線
唔係淨係得你一個 唔該

你屌後面退有撚用咩 你鐘意咪自己留低俾人拉囉
點解要後面d人同你一齊死？

請問 你地走撚晒 前線點樣衝點樣走？我都完全唔明你退撚到100~200米外再退再散水係咩意思

講左好多次 比人捉果d 係單丁 前線係有隊 唔係話走就走 我地會有決定 你地後面控制大台係咩意思

光復漁業

樓主有勇無謀
淨係識分化 屌鳩後面d手足散水
想人地同佢一齊入去坐

Hit and run 都唔撚明

轉場唔撚識咩

講撚左成隊人係前面呀 我地唔係唔會退 但洗唔洗走得咁閪快 所以你果d 係叫scheme?

我冇話唔轉場 我而家屌嘅係 點解要走得咁快 又要指責前線 咩事？

Be water 呀

你識閪咩
繼續留係前面等拉啦
再上連登屌鳩d手足囉

咁樣就一定有用啦

就係屌你地點解唔一齊走得快

警察佈緊防就好走啦

前線，唔好理呢條友，我覺得佢好撚鬼
講撚到明唔打陣地，hit and run,
呢條on9 駁唔到

講左好多次 唔係話唔be water 但係後面點解要退得咁快 又要散播消息 仲要係到指責前線？

推

你地見到後面d 人退緊都堅持唔走係你地嘅決定，我respect，但我地退都係我地嘅決定，唔該你respect 返，唔好做分化狗

你p 牌仲撚鬼 唔撚知情況 收聲

成段野都無反理據，淨係屌我，擺撚到明係狗
大家小心

講撚左唔會送頭 而家問題係點解退到咁後

知唔知咩叫hit and run?
係hit完即刻run呀on9仔

你仲屌後面d手足退得快
係你自己on9係到等俾人拉

而家就係屌你 有勇無謀
唔撚識退
見到後面走仲留係前面 你自己on9姐

一句講曬
死守效率低代價高

相比起，馬鞍山連續撚高三睌
第二晚仲激撚到D狗亂開槍
真真正正 Be Water
低代價高效率

我同你地冇撚野好講 哈 我屌 hit nd run 我屌你老母你地係hit and escape

我真係笑撚左 hit and escape 當hit and run

你知唔知100米外有幾遠

屌你琴日守有咩意義
一路睇直播一路屌你地on9
班黑警都識進步你地呢
琴日成日班黑警都唔出黎就已經諗到佢地想點啦
諗住班黑警唔夠人？唔好玩啦

係你開把遮擋rubber bullet 完全冇feel 你地係咪痴撚線

關full gear咩事
前線full gear就唔會比人拉？
你地唔比人拉既話咪冇人出聲囉
唔係話一定係7點走
但係琴日7點仲留底到底為乜線
冇目的咁死守咪次次都好似琴日咁囉
我都做過前線
冇目的/大家都答唔出留黎為乜既時候我就會自己走

你淨係答我一個問題，唔係挑機，只想你說服我。

擺陣死守係為左達到咩目的?

下 尋日11點黃大仙幾旺場你知唔知請問

可以散
可以再聚姐
如果再係西環咁玩
邊個會再上線

戰術就係要hit & escape
唔通要 hit & arrested?
講撚左兩個月喇 有邊次真係衝？
日光日白佢地未齊人果陣都冇衝過呀
唔好提夜晚佢地full team 上陣
再講 你夠膽衝 衝得贏咩
拎d市面上有既gear同差佬gear 比？
你要衝 有冇武器呀？衝

送咗百幾位手足嘅頭
想知送夠未

唔係死守 後面有人 前線係suppose to be 維持30~ 50 米距離 有彈熄彈 保護同伴 係好跟防線退 但我想問點解會退到100幾米外 仲叫人走？好驚？？？？仲要有人認為係死守 你知唔知黃大仙圍宿 玩左幾多轉

Blocked

琴日留前線係為左轉場去黃大仙？
我琴日係前線周圍問人都冇人答得出要做D咩
要轉場一早轉左啦 咁搞完警署留係個度幾個鐘為乜？
點解要死守唔早D轉場？

樓豬愈睇愈鬼 唔係鬼既話一定係智商不足 真係智商問題建議樓豬唔好比意見 乖乖地聽前線建議

贏緊既戰術唔用
要用返輸到仆街既策略
諗唔明

想問琴晚係tst 退去poly班所謂前線型和理非最後有咩搞作？

利申琴晚係最前 見到全部話退去poly休息 嬲到走撚咗

我冇野講 我好撚攰 訓先 總知今日你地退後係得 但唔該咪撚咁後 講左會跟防線退 玩hit and run 都唔洗退到痴撚線咁遠

隨便

每次都有手足俾人拉 多則四十 少則十 睇黎你個策略唔多掂喎

黃大仙我好respect，完全做到達到目的而不損員

但係我想討論既係旺角，點解明明係太子出大狗，仲要起陣防守

屌佢做咩 明顯係鬼黎

on9

其實返旺角果陣都心知不妙 點會行行下行返去人地主場

不分化 不割蓆

ok 咁我收聲 你地退到400米外啦

D人見你地行行企企又唔上前咪退

上面你自己話要退自己退，然後又怪人後退賴低你地前線

鑊鑊都磨爛蓆，d狗唔排好陣唔封晒路都唔退。
次次都比人捉十幾廿個幾十個，仲想累幾多人被拉？

有攻擊策略，大家係時候推一個散水策略

樓主講緊 要cover前線渣
打得清楚少少

見到速龍都唔即run，有咩意思
成日話前線決定，唔會送頭，你地嘅決定就係次次都有人送頭喎。

今晚又唔知會少幾多人

如果仲唔做好hit n run，就真係只會分化。
琴晚旺角後已經周圍都係屌戀戰撚既聲音

我唔講喇 等間又話鬼又分化 我仲未訓大佬 要明嘅就會明 你都要比個cover 比人走 係咪呀

原來full gear就唔會俾人拉到長知識

樓主要明白
前線 死留死守會累埋後面
唔係只係後面累前線

純粹討論
要打狗真係遊擊算

其實樓主到而家仲出緊post, 應該都係走得快果班，或者跟本無行過街。

我係未訓

信唔信由你

咁點解退到一百米後你先發覺呀

因為你打完唔識走咪走得慢囉
前線都要留意住後排架
一眼見到走係你走得唔夠快呀
勇武唔係棟係度就叫勇武呀
全港警車揸緊你圍你，你答我你留係度做乜

你畀到個理由後排，佢地就唔會撒啦，爆立法會咪全場和理非backup你，人地無撒架
你答我你留係旺角條街到做乜春，你根本都唔知自己點解要留係度

你唔係出嚟同狗打，而係有更遠既目標，中聯辦，立法會，政總等等，而警察阻住你，你先要對峙，嗰個位置提供唔到更遠既目標，就hit and run啦，你出嚟唔係同警察打交，係5大訴求呀

我都知
明明出防暴個下就散水 好完美
因為都無政治意味 既野要守
可能在場消息唔夠流通定係點？

唔會送頭？
60人：am I a joke to you?

放核彈都唔會割蓆架喇
大家只不過想下次再做好d

分化POST 無回

我地唔係想背棄你既付出，只係我地都唔想再有手足係任務無目的之下送頭。晚晚都幾十個，我地睇到都好難受呀

大家想講既重點只有一個: 付出要得到最大回報，而唔係愚勇

希望前線戀戰手足明白

建議唔好出呢啲無建設性post，手足俾人拉咗坐十年係咪你照顧佢地老豆老母？你自己死唔好累人

三毛想害撚死義士

咪屈毛啦
討論下未算
呢個問題一直討論緊

唔需要每次都死衝死守
有勇要有謀 戀戰唔係問題
但要有策略
寧願留翻戰鬥去打大佬

特登出黎送頭既唔該單聲
廢事害死埋其他手足

不過我話你唔代表割，被拉既依然係同伴係要救

但希望下次醒少少，唔好衝昏頭腦，要思考，繼續留會唔會走唔到被人拉

既然後面走哂，你就幾無奈都要走，因為你已經無咗backup
一係你就攞理由說服人，例如我要衝立法會
，但係留係度同警察打唔係理由，葉問都打唔贏

仲要小心，黑警混得入示威，一樣混得入前線拖大家時間等拉，要用腦諗留低係咪正確，會唔會變死路

都話現階段裝備懸殊硬碰好不利，死守等黑警衝過黎先散太遲啦！

你自己跑得快就算，唔好連累兄弟，大家安全散退係最重要

我地要學識「散」呀！

當留係有意義，相信大家都會明白。但尋晚留係白白犧牲，你又講唔出為咩留。到底點解鬧人？
尋晚唔認失敗場運動冇進步⋯⋯⋯

真係唔會送頭？自己知啦，成日話be water ，我認我散水撚，睇住你哋送頭我都唔安落

咁實情你夠唔夠打先？好現實嘅問題 雖然見到堆狗條氣就一定唔順

唔好再覆條分化撚啦

話示威者無資格批評前線

同叫公務員要完全效忠特首，一樣咁on9

速龍跑出黎你地都淆哂咁走啦講經咩

18區快閃+街坊先係新趨勢

明白,我地都係擔心前線被拉姐
無惡意

所以尋晚即刻玩遊擊啦 尖警 紅随 黃大仙 旺角警處 最後黃大仙 我意思係你hit and run 係打完就走 搵機會再嚟 做係唔係hit and escape 打一次退到後到咁 完全冇晒support

你傻琴日包晒唔退？等被人拉？

考慮既既朋友請睇正負評民意

on99 係到係咁講前線係一team人一team人
我理閪你幾多個 幾多個都好 做唔到咩實質野
唔該就快撚d轉場 不停拎地理優勢
比人圍撚住係咁打 第二日又話鳩班狗亂閪咁黎
比著你係狗 我都講唔通點解我唔將行動升級

同一時間望住另一班人 用相同產生嘅社會成本 但發揮更高更有效嘅影響

你唔撚係仲咁on99走去留守呀
人要識進步 你武力上邊嘅升級 遠超唔撚到班狗 咁唔該你 戰略上係咪可以先贏一著

你仲要望撚到班街坊 個個係自己地頭一呼百應 係咪好應該團結大家 仲係到英雄主義

記住你對抗緊嘅係共產黨 唔撚係黑警
要贏係要一齊贏

係就捉落單狗打，對住班full gear狗衝乜撚野

根本叫人留守先係鬼
留守只有一個條件先可以做
就係制高點
冇制高點就走

咪係，我知前線夠勇，仲好多謝佢地，但咪下下同班黑警鬥氣好唔好，退唔等於認輸呀！
你對峙得愈耐，就愈俾黑警有時間報陣報防，到時散就好危險！

個個屌我 ok 而家係邊個開post 玩分化呀 前線嬲唔應該正常？

呢d唔好亂up啦唔該

前線冇咩錯 和理非都唔知做咩

哨兵唔做 起到行街

清場仲塞死撤退路線

琴晚黃大仙

個義士走得幾快就係冇塞死

如果有堆和理非一樣走唔到

Hit and run

咁畀人捉嗰幾廿個係咩人嚟嘅先

我想手足要識保護自己，唔好咁易俾人帶風向。

嬲乜撚？依家要進步呀你估次次見有人被捉我地好好受？

會唔會係你地太慢...

Hi樓豬我就係最前嗰個我想問吓太子嗰邊一路推緊過嚟尖沙咀又推緊過嚟 中間條鏈斷哂冇人 啲人一早就講緊be water走曬 而你明知最後走嘅時候地鐵一定會不停站 而果個位又唔會有小巴巴士搭 咁我想問吓你仲唔走係諗住等到你老母拜山先走？

完全正確，呢個時候你話分化都係咁講，你有勇我睇起你，但你無撚腦

利伸：樓主似spy, 大家小心唔好比佢影響

或者咁 唔係退係轉移陣地

得啦得啦，唔退喇

下次送幾個帳篷上前線，比你地過埋夜

有勇無謀 守撚住個垃圾街口做乜鳩
你話佔據立法會就要守姐

閃電戰同啲狗磨好過

🌲請廣傳！避免等陣中暑和中彈 *西環*免費急救和物資❤️

生命樹會在今個星期日八月四號，4-8pm大約開門，供給有需要的香港人！我們有口罩，寶礦力，食物等等。地點：干諾道西 120號，一樓（推大木門入去）,如有問題請聯絡92200803!
TREE OF LIFE is opening this Sunday 4-8pm（04/08）to support our Hong Kongers! We have masks, Pocari Sweat, food & etc. Address: 120 Connaught Rd W, 1/F, any question please cont

你當自己打緊無雙呀，可以一招KO哂班黑警呀

佢同狗跟本冇分別
比人指責兩句就嬲
又話人分化又剩

想做英雄想到上撚晒腦
依隻明明係團隊遊戲 當自己打機咁機

講真反而係真前線先冇咁多時間睇人討論
冇咁多空間吸收最新既戰略變化同reinforce個新思路
出完都攰到仆街啦

hit and run都唔係試左好多日姐
傾下咪得 咪屌啦
利申我從來都唔會屌任何一個前線既hard feeling
我覺得每一個人既意見都好撚重要
唔需要下下用屌既方式先表達到你地反對

咪撚再叫人退，前線退，後面先跟住退！

而家係你玩分化喎兄弟

你都on撚9 連乜撚嘢叫be water都唔撚識
盲目叫人送頭
縮返入老母個閪到啦

其實你係咪純種三毛？叫啲示威者留喺嗰度等捉？

唔退？等比人拉？be water

喂唔好嬲 但若你唔聽李小龍講會好危險哦~

P牌縮返落你老母個閪到先啦

又話後面嘅想退就自己退
人地退咗又話撚人退

你估你打無雙一騎當千咩
啲狗嘅gear勁n倍
走得時唔走
等人圍晒先話走唔到
真係唔知咩前線決定

戇鳩仔

咁其實你想點呢
又叫人想走就自己走
人哋走撚晒又問走撚晒前線點樣衝點樣走
你講緊乜撚嘢
後面無人你衝唔到咪走囉
你自己知後面無人衝唔到仲留喺度唔係送頭係乜？

咁有信心唔會俾人拉？
唔退唔退最終咪又係送撚左頭

樓主好撚鬼 邊有同路人希望前線手足留係度俾狗捉

落過場嘅手足都知道一個戰區已經唔係淨係得所謂前線後排，仲有運輸兵、哨兵、通訊兵、滅煙兵、物資組、急救組、啦啦隊等，請各位都要確保同考量在場所有人安全。

full gear 咁比人拉？驚死人哋冇證據入你暴動？
Rule No.one 從來唔比人拘捕先

同意
Back up前線班人唔想每一次都送幾十個頭

樓主講野，成隻狗咁

要少幾多手足先安樂呀

不割席 不被捕

你地決定埋到黎退
你地就走哂
隔離果啲就捉哂
唔fight back就去第二度啦
守黎有咩用？

屌你老母 be water 啦
尋晚幾好
除左on99 tst 唔走被拉外 冇咩人員損失 黑警又爆車 又要走黎走去 跑黎跑去 比人屌。。性價比極高

仲有盾同魔法師 我好撚攰 我唔同你地再嘈 反正訓一陣又再出 佢地係咁後大佬真係睇live 先知前面做緊咩

冷血講句
不如你俾警察拉算拉
唔好因為你要其他人陪你俾人拉

今晚7點半散水啦

唔撚再嘈 心都灰尻埋

咁你休息下冷靜咗先，唔好俾仇恨同熱血埋沒理智，抗爭除咗要勇都要有謀

尋日黃大仙係冇防線
有煙就走 食完再reform
先做到be water

公道講 尋日wts大部分時間冇速龍

加油 抗爭唔係一日既事 星期一見

樓主真冷氣軍師,講得出被捕既「全部」冇裝單拖 hit and run 唔盡快撤係hit and arrested

想推人去死？

事實放係眼前，遊擊，快閃，然後前線街坊互換，引發民憤係最好
果陣先走返前完全有優勢
一班街坊backup

你禁既心態不如唔好出去
留係屋企睇一日直播
睇清楚諗清楚先再出都未遲
好過出去搞到手足俾人拉

樓豬真係將無腦推到極致

full gear 又點 ? 我想問你 full gear 又點 ?
你擋到速狗捉人 ? 你擋到防暴狗長盾陣 ?
你 full gear 只係代表你 可以唔驚 TG 同 胡椒彈咋

點解你講到你嗰組人就係前線，
單丁嘅就唔係前線咁嘅？

Tear gas然後速龍狗衝拉你幾件，我地有邊次救到人？勇武要邊做邊進化，事實係快閃有成效。你有你分散黑警，但唔係死守。

啱, 有勇無謀 仲要發脾四
佢依啲人咩居心 , 似係分化撚

其實你班冷氣友 我地發緊夢 唔會得閒上連登
講咗好多次
你地嘈都冇用

你收皮

30-50米？
冇睇到啲速狗跑幾快衝過黎？
你守30-50米守到速狗既
大家都唔會有意見
但眼見次撚次一狗衝就捉幾個至十幾個
後排冇人cover先俾人捉?
有腦識執生見後排散就好一齊散啦
執著30-50米把撚
你守立法會唔2讀就話唔好退
你守條街守前左100米有咩唔同

前線衝完都要畀時間文宣做嘢㗎

否則出了血汗冇人知

還原真相，教化愚民，
「滿貼十八區」教育工程文宣需要你!!!!!!!!!!

(自行refer to)
(長期置頂)「滿貼十八區」教育工程文宣圖收集

我冇組 我唔係前線 我係垃圾 睇直播果d

邊撚個要你地現場上連登 ?
依家連完左檢討 都無視連登啦

就係你前面唔肯退，又要守住個無意義既街口，先比人拉咁多手足

落單個d咪前面 走得慢既前線比速龍拉囉
又要叫人唔好退又唔係衝 自己友比人拉又唔係打返轉頭 係到搏拉？

有時真係唔好睇得自己咁高 好心
唔走係想捉幾個畜龍拎黎遊街定諗住打傷幾個嚇到班克警唔敢清場阿

少部份人既英雄主義隨時拉埋一大班人陪葬

唔會送頭???? 唔會送頭???? 俾人拉左嗰啲係乜野?

真係送多一個頭都嫌多啊！送下送下就得返D和理非，就玩完喇！前線每一個都好重要！
守個意義根本唔大，依家係打游擊呀！老共都係咁起家啦！
係！係前線決定！但真係有返呢個覺悟好嗎？！
最大化自己同其他人嘅價值啊！唔該！

要退
先破解到前線有鬼呢個問題
調整下先
休息下先

其實大家都係關心前線手足
只係語氣重左少少
大家訓醒冷靜下諗下個策略
我贊成Hit and run既

1. 可能你覺得點解啲狗一出黎 我地就要走
仲要退得咁快 咁出黎做咩同比到壓力佢地咩
我重申多次喇 我地既目標係政府
係要佢地回應我地五大訴求
而唔係同啲狗硬碰硬 然後比佢地拉
所以最好就係等啲狗部署好 情緒好intense 就散喇
你可能想慢慢退 明白既 但係都唔係太慢 變左死守
勇武同和理非係不可分割 當見到後面啲人散得7788
前線既 係咪都應該諗下散呢
唔係比對方一個機會包圍/捉自己

2. 你可能話你地一堆人 比夠你地100人喇
如果對方有備而黎 佢地會拉唔到你地咩
我地仲有8月5 缺一不可啊
可能你覺得Run同Escape 好無面 好似輸左個陣咁
但係其實係贏咗 因為出黎除左表達五大訴求
同時呢個策略可以消耗警力既體力 消磨佢地既士氣
唔好比你既情緒影響你地前線既判斷
即使你地自己有心理準備比人拉都好
你地都要諗下你地屋企人 或者支持呢場運動既人
係 可能我唔識你 唔知你個樣 但係缺一不可

3. 可能退/走個一刻 你唔想返屋企 你唔想就咁走
咁既話 可以轉打遊擊

講咁多 都係希望大家走到
唔想要見到人被捕

講撚到冇人單拖咁款

講人話丫

黃大仙真相post，由公海tg轉載

真相好重要，大家推到上熱門

其實次次前線
玩少數服從多數
就解決到有鬼呢個問題

你班友比速龍衝擊果陣有幾次還到拖？
真係想用手足換經驗？
跟本大部分人都同唔到full gear狗硬碰
唔好比感性蓋過理性

其實留的人同退的人都有道理

只係就尋晚 有少少野想問
if留耐d只為cover前線全身而退 既然發現後面退左 前面係咪可加緊腳步退返先
因為我覺得企得喺最前的應該比其他人有警覺性 同對面d動物相距係最近 預隨時hit & run

如果係咁後面d人退快d有空間，前線d一隊隊咪可以更快退後？

純真心想問 唔係想分化 大家夢遊得就係be water
當唔夠water時真係唔可以硬踫 已經送左好多頭

請記住當下最重要既係85罷工
唔好送頭
(旺角一定有鬼)

樓主比人拉個陣麻煩做d野話比大家知
唔洗我地/基金救

企係警察角度諗 佢地就係想同你硬碰 一定收唔到你人頭
反而佢地最驚你周圍走 周圍封路 用遠攻
你諗下 佢地成晚跑黎跑去 最後一個人都拉唔到
咁我地先係勝利

佢地就係想同你硬碰 一定收到你幾個人頭

睇下黃大仙同馬鞍山就明

經過咁多日 咁多次發夢 ，其實大家都應該要知道個玩法係點。
前線用黎抵擋警察防線，中間就整roadblock 貼下文宣運物資，後面就keep住遊行過黎幫手。
當事情發展到開始有大量警員full gear 集結 前線其實就已經要退，遊走到其他區域 例如灣仔中環 轉換地點去旺角等 。因為大家都要知 前線無論同警察對峙又或者成功衝擊都對事情無太大既利益 更有可能成為人地既黑材料
要清楚了解我地發夢既原因，得到成果就要退 做左事就要退 換區又好 收隊第二日再黎又好
有時候我覺得長期留係前線 任由警方發射催淚彈，橡膠子彈 成為佢地練槍既鏢靶要係好咩？
我地目的要迫使政府回應訴求 還市民公道
同警察角力到底對我地無著數 但如果真係做到我以上既效果 ，絕對可以令到黑警疲於奔命同時大幅下降前線被捕既風險 利申 長期發夢既香港人

非《一次又一次難清場》
是《一次又一次難拉人》

之後比人捉晒，大家再係連登哭哀？

可唔可以話我知留喺度望嘅目的係乜嘢？想達到啲乜？
如狗衝過嚟你又係掉頭走，咁同一早就走或轉場有乜分別？

前線永遠都有啲on9仔唔會聽人講野，問佢地係到死守做乜又答唔岀，得你一個前線？我夠係啦屌你老母，啲人唔想你地送頭先屌你咋，你自己反省下啦

咁前線就有責任趕走啲唔夠裝既寶寶
唔應該焗佢地食彈
同埋full gear到咩程度
例如有冇小火球 已經有影響

有full gear?你估真係打仗咩？你擋得晒催淚子彈又點？最後咪又比幾個速龍拉

就算用兄弟爬山原則
其他人想退 你冇權阻止
最多話大家唔扯返你落來

ull gear又點？代表唔會送頭？多人就谷，少人就縮，打過機都知。我知前線唔想散，但兵臨城下又可以點？大丈夫能屈通伸，保住有用之軀先可以長期抗爭，天水圍40幾個義士被拘捕就係血的教訓，唔好再錯同一樣嘢。 be water

我唔想比人捉
完

衝元快閃先係上策

我一直好尊重同感謝前線為我地衝，亦透過佢地令我地睇live嘅人明白黑警有幾過分
連續幾個星期抗爭，越來越多手足受傷同被捕，而黑警都越來越暴力。唔想更多手足出事所以嘗試新方式（例如hit and run），如果可行就可以增加戰術，適當時衝、適當時快閃、適當時守
當然我冇上過前線，答唔到幾時為之適當，亦冇資格叫前線退，不過希望大家可以真正be water，有彈性去保護自己
不分化不割蓆

d狗full gear準備衝過嚟咬人仲唔退搏咩？
守住條街可以達成咩目標？
希望各位前線真係唔好再盲目留守

前線係超珍貴資源，犬捉一個前線，就少一個前線。請手足以不被捕為主要原則。

你鍾意啦 你咁到咁我有咩好講

退唔緊要
識係第邊聚返唔係直接退任就可以了

[芒享]各位打芒享用開咩武器

呢啲咪打到傻撚左
打完仲企係到等比人拉
仲拉唔夠？ 講撚到明hit and run 你就覺得自己好撚好抽咁死唔肯走 仲要屌鳩自己友 含撚啦

咁下次我地叫你去攻囉

我都唔係好明你講乜，要做hit and run梗係見到full gear狗就散水，見狗走遠就再集結啦...班狗未擺好陣從來都唔會單丁衝，見到狗擺陣前線就應該互通消息啦準備走啦。我知前線收唔到訊號，但係後面根本就有傳過話狗上過裝包緊過黎，仲要次次都有班議員同你拖時間。大佬，時間比盡你，你仲成碌木咁守係到，次次前線幾十個比人拉，就係因為次次都有人聲大夾惡係到話守，退乜撚野退，屌哂其他想走既人老母，咁樣真係叫hit and run?
依家唔係包立會呀，旺角守黎有咩用呀？

你唔想退 但你啲隊友退哂
想問你仲有啲咩可以做?

你想比人拉 唔好連累其他諗住救你嘅人一齊比人拉

講撚左be water 經歷過中上環40幾個比人拉

仲唔撚肯醒

唔質疑前線 但前線一定要冷靜 唔可以自己膨脹

做後援嘅比建議 冇一次接受過

而家得你一個唔想比人拉? 你唔退累埋後面一齊比人拉

做前線做到你指揮官咁 咁撚勁不如你試下出去無雙啦

雙方有差距 不嬲都係要靠智取
鬥硬嘅話你用咩同人鬥

be water唔係叫你返屋企瞓 係叫你轉場
人地齊人就散 人地離隊就打佢老母臭閪

唔該唔好自我膨脹 行上前線唔係齋頂 要照顧埋後面

唔係你估打仗咁易

似係你無腦

岩
前線唔應該退
只係condom黎 話唔要就唔要
前線既作用就係等我地散曬被警拉

Hit and run呀頂你
次次hit唔run博拉咩
後面班人同你一齊坐10祿呀
俾你守到聽朝又點
仲記唔記得我哋目標係咩
係5大訴求呀 係推翻林鄭呀
你守守守對佢有咩影響
Hit 完要run呀

依家你話唔送就唔送呀
到你控制咩
應該run就run啦
係咪唔識英文呀頂你
打完就要走呀
唔退想食過期催淚彈定等拉呀
On99企係到

不過捉咗咁多手足去，你唔覺心疼咩，有目標就話姐

有班人就係覺得人數上反圍係唔會輸
呢個觀念錯哂
就算大家都有基本裝備
但始終都係差太遠
人地胡椒噴霧噴尻你地就一定會散開
然後開始圍捕

唔送頭 咁噚日旺角被捕嘅手足呢?

全部走撚晒咪即係叫你學下聽人講野囉
俾你硬頸到林鄭係咪就係上策呀

樓主似係出都無出過黎

唔會比狗拉?
尋日又捉左廿個啦
後面頂死晒前面既人走唔到

去到poly都起碼行左兩三個鐘喇
面對現實少少去行動啦，人係會攰架
一味情緒高漲可以當偉哥食咩
個問題係無共識倒嘅通訊方法而唔係要抖
尋日未有狗前其中一個point 直情坐低晒佔一個鐘又何妨

係呀

比你估撚中左

個腦開番先。。。點樣前面退先過後面呀。。。
係絕大部分人退就要全部退囉好唔好

想講發夢琴日大家真係問晒前線點 人地都話會走唔留係尖沙咀果陣 真心 你守個街口真係送頭 be water 仲好啦 馬就佢拆返 人就捉唔到

【逆權運動】前Big Four會計師講金融抗爭 政局不穩兌美金保平安「手中鈔票亦是抗爭工具 」

金融抗爭即是把香港經濟當成最強而有力的籌碼，迫使政府面對群眾。

(學術討論)如果有2百萬人同時去銀行㩒錢 會點樣？

由7點講到9點叫散水走人，冇人走冇人退，係我地要尊重前線，但係有冇諗過你地一個錯誤決定會害到其他戰友架？屌我地一定屌，因為你地係做錯事，要改，要be water！明白未呀？講左好多次8月開始打游擊戰，係都要死守爛守！

講完，大家共同進退，絕對唔會割席，但希望今日嘅前線可以反省下自己今日嘅決定！係好難聽，係唔好受架，但係我地係太擔心你地嘅安危，希望你地明白🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

你可以屌我散水狗/冷氣軍師 歡迎

琴日情況係咁

我先講尖沙咀佐敦戰線

再講講旺角戰線

不過想講嘅係 我屌你老母 嗰邊4間狗屋
一嚟就同你講嗰邊渡船街轉入28架 argyle又有 邊撚到都有
唔係唔想俾你打呀 我推過之後打唔贏呀嘛
點解唔可以清醒啲咁評估情況
人數5:1係我地贏嘅基本條件
冇嘅 麻煩唔好築防線
走住嚟屌就可以啦
仲未計旺角多巷
1）班狗伏係入邊我睇唔哂
2）rb冇可能遮得哂線
3）走就會散開 人數差距再擴大
你要走 點撚樣走呀

人地S&O就plan咗4 5年 我地頂盡一個星期
好啦你話琴日中排前排距離太遠
你都知琴晚啲tg放題又升咗級啦
我啲手足上緊7系都頂唔順
你叫後面啲和理非3311k點頂
你問自己俾唔俾到信心人地？

唔該你地小隊 自己做好沙盤 再搵人做好天文台
唔好俾人笑勇字當頭
大家出得嚟都係一家人
係 屌係必須 但係屌人之前諗下你有做錯先
我依邊就召開咗個「屌天文台大會」唔知你地有冇啲檢討計劃

你可以唔退，你地跑嘅時候唔撚好推跌二線嘅人

如果我係班狗 見到你呢d冇腦懵撚企定定等拉 一定好撚爽

狗隻有制高 可以排戰術
義士折衷嘅辦法就退一退相討後續 又可以睇得多啲狗隻行動 順便buy time

佢地比狗沖都會走，佢突然一跑就會推撚跌啲二線，呢個先係問題

明顯樓主無以狗嘅角度諗嘢
捉棋打牌都會諗下對家點行啦

守陣地真係唔work啦,而家對方個目標明顯就係要捉曬班前線來停個運動.
所以前線真係要識退.要打必須打突擊.
班速龍蒙面開始,其實已經無得玩正面沖突,必輸,擺明要打死你都無仇報.
到後來速龍小隊咁沖出黎,目的就係要拉人.
對方個戰術係咁進步,真係唔好停留係打陣地戰啦.
前線風險係最大既,更加要加強個組織性,特別係最勇個班.

咁灰就留係屋企做下冷氣軍師啦

唔好覺得前線好撚威啦 你搵緊義士去做一啲漫無目的或者對達成目的好低成效嘅事

係時候轉下玩法

同狗打 對政府冇影響
對真係揸權嘅土共更加冇影響
要一針見血 就要搵政權最著緊嘅野同佢玩
錢

[不合作運動全面升級] 不論和理非/勇武，入一入嚟。

啲狗仲要前一日就挑機,擺到明旺角設左個局,守實中招

前後線個溝通係差
依點無可否認
前線最多知要走 但實際路線
邊到去集合都唔知
依方面係需要加強

散水
散水
散水
博拉你自己衝過去
唔好要班手足陪你送死

黃實唔洗解釋太多 睇返尋晚黃大仙就知點做

不死守

有狗佈防即刻走

轉場再撚狗

撚完散水走

本來我覺得你只係真心膠
睇到呢句，真係唔係鬼都冇人信

你係咪用內力貫滿左把遮

下次唔好咁詳細講策略同分晰

咁你地繼續係連登叫退

負皮

只能說樓主真係鬼

想義士被拉

又唔係淨係尋晚先話要識得退要hit&run
講撚左成個星期啦
如果中上環單野完左之後識得檢討嘅點會見唔到呢啲post?

我已經講少好多嘢
依啲全部Scott scout到聽返嚟
巴打有心

但係樓主不願面對

唔會送頭????????
十幾個係?

講過好多次 係落單既人係好多

最好佈防前走

連登好多狗,講太詳細,無好處.
講大道理就算,唔聽就由佢